真心問 星火 612 民陣律師

佢地去到區域法院之後收幾錢我要籌定錢

推

求下大家幫幫忙 小弟本身無咩錢

搵咗佢地未先?

唔係支援哂？

721 831 101